新加坡exchange🇸🇬

有冇人今個semester去NTU exchange呀
毒撚誠徵香港友伴

我

巴打有無朋友
識唔識到人
成個orientation都係坐係度聽

推

周圍撩吓人傾計囉。

利申：grad 左幾年。

我9up

你男定女

男

樓豬加油

新加坡

巴打都係？

我好慘

準備飛啦 好期待！

去到自然有機會搵到

飛去邊

去新加坡exchange
有興趣可以出黎食個飯

堅咩？而家先去？開左學成個月